究竟鍾意一個人需唔需要理由

有無人解答到

乜需要架咩？

咁佢究竟鍾意我啲咩

要架咩?

咁佢當初點解要揀我

哎，同你研究下姐，唔洗咁認真喔

唔需要

唔使㗎咩？

總會有理由
如果抽走個理由，就唔再鐘意了

對方覺得需要咪需要
對方覺得唔需要咪唔需要
不過你問我內心
我覺得對一個人有好感有戀愛嘅火花,真係有啲理由架某種特質嘅人確實係會吸引自己多啲
但係唔會有單一理由,鐘意一個人係鐘意佢嘅整體

咁如果無理由都中意你呢

鐘意就鐘意啦屌
洗唔洗搵十萬個理由去說服自己就係鐘意呢個人

講唔到理由
好痴線

你樣衰，臭格，有體臭都鐘意嗎？

都鍾意
不過會有一日頂唔順
因為自己力氣心靈殆盡

要有其他野你先接受到佢啲缺點
例如新鮮感
到抽走埋新鮮感，你就會頂唔順